[認真Post］連登風氣慘不忍睹

呢排熱門大部分都唔係行動post
好多都係Youtuber/股票/其他無聊嘢
大佬啊 唔係唔比你地講
但係唔該用返不推文回覆
就黎6月 惡歌法又殺到黎大家都仲可以咁？
麻煩推返d有用post（行動/教學/資訊）
唔好掛住食花生要對得住一班手足

光復香港，時代革命

幫推！！！

冷處理5毛！

認同請幫推

幫推是美德

我覺得唔好話所有post都要不推文，但起碼5毛post唔好覆（包括不推文），佢地最想就係有人理佢